有咩game係要負責自己崗位?

話說昨日睇人玩steam個隻SCP 每個人都有唔同既崗位要做

想問下各位巴打有無好似依類型既game介紹

FIFA

payday

Minecraft

overcooked

仲有無

LOL

小朋友齊打交

有
個位叫自由人

Steam scp係邊隻？secret lab果隻？

yes

TF2

槍神 彩虹六號 戰地風雲

Dayz
以前十幾廿個人一齊玩
唔同人負責base guard, 物資補充, 突擊
係而家pubg呢類即食fps比唔到既感覺

人生online 你負責做好毒撚本份

cs go

Pubg